# tp-app-devops-3

* Ce TP-3 a pour but de construire un pipeline CI(Integration Continue) lors de création d'une merge request avec le stage (install-dependencies, test, build-release, test-release, push-release) en se fiant sur le projet du **tp-app-devops-1**.
